<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<PACKAGE>
  <DELETE>
    <offers>
      <signature>208/6093/OGS</signature>
    </offers>
    <pictures />
  </DELETE>
  <offer>
    <signature>249/6093/OGS</signature>
    <parameters>
      <p id="1">249/6093/OGS</p>
      <p id="2">Biuro Nieruchomości DAN-DOM</p>
      <p id="3">2026-07-15 13:13:27.0488</p>
      <p id="5">2026-06-18 10:56:47.0376</p>
      <p id="10">230000.0000</p>
      <p id="13">356.5900</p>
      <p id="18">REKREACYJNA</p>
      <p id="26">AKTUALNA</p>
      <p id="36">DZIAŁKA</p>
      <p id="39">WODA MIEJSKA, SZAMBO</p>
      <p id="41">GRUNTOWA</p>
      <p id="43">SPRZEDAŻ</p>
      <p id="45">WIELKOPOLSKIE</p>
      <p id="46">WĄGROWIECKI</p>
      <p id="47">WĄGROWIEC</p>
      <p id="48">KALISZANY</p>
      <p id="49"></p>
      <p id="51">0.0000</p>
      <p id="52"></p>
      <p id="53"></p>
      <p id="54">PŁASKIE</p>
      <p id="55">PROSTOKĄT</p>
      <p id="60">POLSKA</p>
      <p id="61">645.0000</p>
      <p id="89"></p>
      <p id="93">52992.0000</p>
      <p id="94">60398.0000</p>
      <p id="141">PLN</p>
      <p id="155">BRAK GAZU, PRĄD</p>
      <p id="170">501-769-166</p>
      <p id="171">dan-dom@wp.pl</p>
      <p id="172">577</p>
      <p id="174">34716.0000</p>
      <p id="201"></p>
      <p id="202"></p>
      <p id="220">WTÓRNY</p>
      <p id="305">Danuta Majchrzak</p>
      <p id="307">NIE</p>
      <p id="340"></p>
      <p id="341"></p>
      <p id="342"></p>
      <p id="343"></p>
      <p id="344"></p>
      <p id="345"></p>
      <p id="349">NIE</p>
      <p id="489">TAK</p>
      <p id="491">Domek na działce blisko jeziora Kaliszany</p>
      <p id="492">NIE</p>
    </parameters>
    <pictures>
      <picture>
        <unique>113896363.jpg</unique>
        <status>1</status>
        <weight>1</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>113897957.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>2</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>113897959.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>3</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>113897961.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>4</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>113897962.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>5</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>113897963.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>6</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>113897964.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>7</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>113897965.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>8</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>113913207.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>9</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>113918448.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>10</weight>
        <description />
      </picture>
    </pictures>
    <description>Oferujemy działkę rekreacyjną z domkiem położoną w spokojnej miejscowości Kaliszany, która znajduje się w bardzo bliskiej odległości do jeziora Kaliszańskiego.&lt;br/&gt;Wieś oraz samo Jezioro Kaliszańskie - jedno z największych w regionie, słyną przede wszystkim z windsurfingu i żeglarstwa.&lt;br/&gt;Zbiornik ma doskonałe warunki wietrzne, przez co działa tu znana szkoła windsurfingu.&lt;br/&gt;Jezioro wyróżnia się bardzo czystą wodą (II klasa czystości) i dużą głębokością do niemal 27 metrów, co przyciąga nurków.&lt;br/&gt;Ma świetną szeroką i płytką plażę. Główna plaża turystyczna z bezpiecznym, łagodnym zejściem do wody znajduje się w sąsiedniej wsi Kamienica. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Współpraca z nami - kupując tę nieruchomość, zyskujesz kompleksową opiekę prawną oraz pomoc w uzyskaniu finansowania.&lt;br/&gt;Informujemy, że usługa pośrednictwa jest płatna zgodnie z regulaminem biura.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;NAJWIĘKSZY ATUT:&lt;br/&gt;Działka z obowiązującym planem zagospodarowania przestrzennego - zabudowa rekreacyjna.&lt;br/&gt;Bliskość jeziora - 200 metrów od brzegu jeziora, 2,5 km od plaży miejskiej w Kamienicy&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;PODSTAWOWE INFORMACJE:&lt;br/&gt;Lokalizacja: Kaliszany, 12 km od miasta powiatowego Wągrowiec&lt;br/&gt;Powierzchnia działki: 645 m²&lt;br/&gt;Powierzchnia domku: 42 m² - domek w budowie, wydane pozwolenie i przygotowana wszelka dokumentacja projektowa&lt;br/&gt;Cena: 230 000 zł&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;CHARAKTERYSTYKA TERENU:&lt;br/&gt;Sąsiedztwo: tereny zabudowy rekreacyjnej, pola uprawne&lt;br/&gt;Działka zabudowana jest drewnianym domkiem letniskowym w budowie w technologii drewnianej o pow. 42 m², doprowadzone są do niego przyłącza - prąd, woda, oraz podłączone jest szambo.&lt;br/&gt;Dojazd do działki drogą polną - w cenie nieruchomości także udziały w drogach wewnętrznych.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;DLACZEGO WARTO?&lt;br/&gt;Cisza i spokój: Kaliszany to kameralna okolica z dala od miejskiego zgiełku, smogu i hałasu.&lt;br/&gt;Bliskość wody: Lokalne jezioro (lub rzeka) stwarza idealne warunki do kąpieli, kajakarstwa oraz uprawiania sportów wodnych.&lt;br/&gt;Raj dla wędkarzy i grzybiarzy: Okoliczne czyste akweny są zarybione, a sąsiadujące lasy obfitują w grzyby i jagody.&lt;br/&gt;Aktywny wypoczynek: Liczne ścieżki piesze i rowerowe zachęcają do rekreacji na świeżym powietrzu.&lt;br/&gt;Baza wypadowa bez rezerwacji: Masz własne miejsce na weekendy, wakacje, majówki czy Sylwestra bez konieczności płacenia za hotele.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;KONTAKT&lt;br/&gt;Imię i nazwisko: Marta Janusz, licencja PFRN nr 28634&lt;br/&gt;Imię i nazwisko: Danuta Majchrzak, licencja PFRN nr 577&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Serdecznie zachęcamy do oglądania!&lt;br/&gt;W razie dodatkowych pytań służymy pomocą, również przy uzyskaniu kredytu na zakup.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Zachęcamy do korzystania z naszego profilu na Facebook:&lt;br/&gt;https://www.facebook.com/biurodandom

</description>
  </offer>
</PACKAGE>