<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<PACKAGE>
  <DELETE>
    <offers />
    <pictures />
  </DELETE>
  <offer>
    <signature>238/6093/OGS</signature>
    <parameters>
      <p id="1">238/6093/OGS</p>
      <p id="2">Biuro Nieruchomości DAN-DOM</p>
      <p id="3">2026-05-05 12:18:57.0247</p>
      <p id="5">2026-05-04 13:30:59.0817</p>
      <p id="10">219000.0000</p>
      <p id="13">53.9900</p>
      <p id="26">AKTUALNA</p>
      <p id="36">DZIAŁKA</p>
      <p id="39">WODA MIEJSKA</p>
      <p id="41">ASFALTOWA</p>
      <p id="43">SPRZEDAŻ</p>
      <p id="45">WIELKOPOLSKIE</p>
      <p id="46">WĄGROWIECKI</p>
      <p id="47">GOŁAŃCZ</p>
      <p id="48">PANIGRÓDZ</p>
      <p id="49"></p>
      <p id="51">0.0000</p>
      <p id="52"></p>
      <p id="53"></p>
      <p id="54">PŁASKIE</p>
      <p id="55">NIEREGULARNY</p>
      <p id="60">POLSKA</p>
      <p id="61">4056.0000</p>
      <p id="66">WŁASNOŚĆ</p>
      <p id="89"></p>
      <p id="93">51486.9000</p>
      <p id="94">60334.5000</p>
      <p id="141">PLN</p>
      <p id="155">BRAK GAZU, PRĄD</p>
      <p id="170">501-769-166</p>
      <p id="171">dan-dom@wp.pl</p>
      <p id="172">577</p>
      <p id="174">34716.0000</p>
      <p id="201"></p>
      <p id="202"></p>
      <p id="220">WTÓRNY</p>
      <p id="305">Danuta Majchrzak</p>
      <p id="307">NIE</p>
      <p id="340"></p>
      <p id="341"></p>
      <p id="342"></p>
      <p id="343"></p>
      <p id="344"></p>
      <p id="345"></p>
      <p id="349">NIE</p>
      <p id="489">TAK</p>
      <p id="491">Zbuduj swój dom w historycznym sercu Pałuk</p>
      <p id="492">NIE</p>
    </parameters>
    <pictures>
      <picture>
        <unique>112326119.jpg</unique>
        <status>1</status>
        <weight>1</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>112325904.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>2</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>112325907.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>3</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>112307941.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>4</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>112307943.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>5</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>112307944.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>6</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>112307946.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>7</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>112307948.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>8</weight>
        <description />
      </picture>
    </pictures>
    <description>Oferujemy nieruchomość położoną w spokojnej wsi Panigródz oddalonej zaledwie o 7 km od Kcyni i 8 km od Gołańcz, która składa się z dwóch działek geodezyjnych - w tym jednej objętej planem zagospodarowania. &lt;br/&gt;Wieś leży w sercu Pałuk, obszaru słynącego z malowniczych pagórków, czystych jezior i lasów. To idealne miejsce na ucieczkę od zgiełku.&lt;br/&gt;Panigródz był jedną z głównych siedzib potężnego rodu Pałuków. To właśnie stąd wywodził się Zbylut Pałuka, który w dokumentach z XII wieku jako pierwszy w historii określił się mianem obywatela polskiego.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;NAJWIĘKSZY ATUT:&lt;br/&gt;Działka z obowiązującym planem zagospodarowania przestrzennego - wystarczy złożyć wniosek o pozwolenie na budowę.&lt;br/&gt;Bliskość lasów i terenów rolniczych oznacza mniej smogu i hałasu ulicznego.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Współpraca z nami - kupując tę nieruchomość, zyskujesz kompleksową opiekę prawną oraz pomoc w uzyskaniu finansowania.&lt;br/&gt;Informujemy, że usługa pośrednictwa jest płatna zgodnie z regulaminem biura.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;PODSTAWOWE INFORMACJE:&lt;br/&gt;Lokalizacja: Panigródz – tylko 7 km od Kcyni i 8 km od Gołańcz (we wsi znajduje się szkoła, przedszkole, kościół, sklep spożywczy)&lt;br/&gt;Powierzchnia łączna: 4056 m²&lt;br/&gt;Cena: 219 000 zł&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;CHARAKTERYSTYKA TERENU:&lt;br/&gt;Sąsiedztwo: tereny zabudowy mieszkaniowej i zagrodowej&lt;br/&gt;Ukształtowanie: teren uporządkowany, obsadzony krzewami wzdłuż sąsiada (wykonane nawodnienie)&lt;br/&gt;Wymiary działki: szerokość frontu działki to ok. 27 metrów&lt;br/&gt;Dojazd do samej działki drogą asfaltową&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;POTENCJAŁ ZABUDOWY:&lt;br/&gt;Obowiązujący miejscowy plan - teren zabudowy zagrodowej z dopuszczeniem zabudowy mieszkaniowej jednorodzinnej, handlu i usług. W załączeniu &lt;br/&gt;Media:&lt;br/&gt;- przyłącze prądu i siły &lt;br/&gt;- przyłącze wody&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;DLACZEGO WARTO?&lt;br/&gt;Szukasz miejsca, gdzie Twoje dzieci będą mogły bezpiecznie biegać po dworze, a Ty wypijesz kawę na tarasie w absolutnej ciszy? To działka w Panigrodzu łączy w sobie urok Pałuk z wygodą codziennego życia.&lt;br/&gt;Cisza i czyste powietrze, odpocznij od smogu i zgiełku miasta.&lt;br/&gt;Aktywny wypoczynek, okolica idealna na rowery i spacery.&lt;br/&gt;Szybki dojazd, bliskość Gołańczy (przystanek PKP zapewniają sprawną komunikację z Wągrowcem i Poznaniem).&lt;br/&gt;Bezpieczna okolica, kameralna społeczność, w której wszyscy się znają i wspierają&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;KONTAKT&lt;br/&gt;Imię i nazwisko: Marta Janusz, licencja PFRN nr 28634&lt;br/&gt;Imię i nazwisko: Danuta Majchrzak, licencja PFRN nr 577&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Serdecznie zachęcamy do oglądania!&lt;br/&gt;W razie dodatkowych pytań służymy pomocą, również przy uzyskaniu kredytu na zakup.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Zachęcamy do korzystania z naszego profilu na Facebook:&lt;br/&gt;https://www.facebook.com/biurodandom

</description>
  </offer>
</PACKAGE>